{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034495",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000101839",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 뜨란채펜션"
    },
    "text": "安らぎと自然さを重視して運営されるトゥランチェペンションは大川海水浴場に位置しています。 エレベーターをはじめとする便利な設備が整っており、ペンションのすぐ隣にはフットサル場やバスケットボール場があり、様々な活動を楽しむことができます。 宿はきれいで値段の割にコスパが良く、バーベキューや洗濯機の利用も便利です。 ただし、一部の客室には下駄箱や換気扇がないため不便な点もあり、清潔度が少し不安定な点もあります。 宿泊客は宿について満足のいくレビューをたくさん残しており、大川海水浴場や大川港など周辺観光地の位置もとても良いと評価しています。 また、周辺には石炭博物館、冷風浴場、開花芸術公園などの様々な観光地があり、ペンションへの訪問客に様々な楽しみを与えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "トゥランチェペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "トゥランチェペンションは大川海水浴場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "トゥランチェペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "トゥランチェペンションの周辺には石炭博物館、冷風浴場、開花芸術公園などの様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "トゥランチェペンションの設備には何がありますか？",
            "answer": "トゥランチェペンションの設備にはエレベーターがあります。"
        },
        {
            "question": "トゥランチェペンションの宿泊料金はどのくらいですか？",
            "answer": "トゥランチェペンションの宿泊料金は値段の割にコスパが良く、きれいです。"
        },
        {
            "question": "トゥランチェペンションの清潔度はどうですか？",
            "answer": "トゥランチェペンションの清潔度は少し不安定です。"
        },
        {
            "question": "トゥランチェペンションの周辺にはどのようなアクティビティがありますか？",
            "answer": "トゥランチェペンションのすぐ隣にはフットサル場やバスケットボール場があり、様々な活動を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "トゥランチェペンションへの訪問客はどのようなレビューを残していますか？",
            "answer": "トゥランチェペンションへの訪問客は宿について満足のいくレビューをたくさん残しています。"
        },
        {
            "question": "大川海水浴場や大川港はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "大川海水浴場や大川港など周辺観光地の位置はとても良いです。"
        },
        {
            "question": "トゥランチェペンションでバーベキューや洗濯機の利用はできますか？",
            "answer": "トゥランチェペンションではバーベキューや洗濯機の利用も便利です。"
        },
        {
            "question": "トゥランチェペンションの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "トゥランチェペンションの一部の客室には下駄箱や換気扇がないため不便な点もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 473
    }
}